中原陳永傑：御半山銀碼平絕全港

對於新地屯門御半山開價，中原地產亞太區副主席兼住宅部總裁陳永傑表示，近期全新盤較少，上月一手成交只有500餘宗，他認為發展商是次定價很吸引，目前沙田河畔花園呎價逾2萬元，而同區同系瓏門呎價介乎1.5萬至1.7萬元，御半山首批定價較同區二手低，一手出擊令二手交投淡靜，加上市場上1、2房盤源稀少，相信項目「銀碼平絕全港」。

買樓必賺，唔買就笨

gogogo

好撚野

拎御半山同VCITY比, 一個西鐵上蓋, 一個山卡啦
ON9有個譜

500萬有半山住 仲想點-.-

屌你老尾，400呎都冇開6球野，好撚抵買呀真係